點解英超球員唔識腳面傳波？

睇西甲見到摩迪 卻臭斯 美斯 都識腳面分邊，比波
但英超好似除左夏神識腳面one two之外就無人識咁？

節奏太快，冇時間比你做多餘野

腳面傳波精準度難控制
要有技術嘅球員先有自信咁做

有，路斯基退咗役姐

有時順腳嘅 腳面傳仲快

軒達臣

當年華朗嚟
就係成日片波俾人屌到仆街

有無人覺得腳面傳波好撚瀟灑
好有球味

好撚型

摩迪咪又係踢英超先

佢以前好鐘意用腳面

幾時見過美斯用腳面分波

西甲班傻仔又咪抄神軒

David luiz ?

因為冇咁嘅技術

以前路斯基，依家奧燒都有

個波割草式咁外彎片過去
個感覺係佢唔使特登就步韻 跑到邊下都可以順勢踢埋出去
通常啲中場大師先可以片得準
你諗下英超有得幾多個

普巴咪有囉屌你老母

屌

連登仔：謝拉特垃圾

哥利斯馬

拉舒福特下下角球腳面ban落去傳wo

舒寧咸 華朗 艾朗素 皮里斯

佢d長傳好撚準

我呢

ozil?

Kdb咪有

ban落去勁撚過片好多

以前謝拉特依家普巴最能多wo

祖記果陣係既

卡蘇拿

之前古天奴有

KDB唔算英超球員，佢算德甲人

普巴唔算英超球員，佢算意甲人

ozil唔算英超球員，佢係西甲德甲人

英超連垃圾都識腳面傳波

西甲

路斯基咪大大力腳面傳波 但成日傷

燒有一兩腳

林伯對曼城有球助攻腳面比杜奧巴又係好靚

軒達臣腳面世界波

但山齊士全能到仆街喎

講謝拉特都唔講沙比阿朗素同史高斯？
腳面長傳準撚到仆街

以前有好多：

1. 文迪達（米堡）

2. 貝碧托夫

3. 路斯基

4. 柏金

宜家有安

人地明明宇宙級

笑匠